[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (20) 假藍線死全家

官方網站（日文）

wiki（日文/招式表及教學）

英文wiki

機體排行榜

1001請係三分鐘之內開post
方法：
1. 第一頁右上角「・・・」
2. 「以此內容建立新主題」
3. 更改標題紅色部分：[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (數字+1) 自定義

頭版Q&A
Q：隻game玩咩？
A：2vs2高達對戰

Q：隻game有幾多個版本？
A：3個（普通版、豪華版、收藏版）

Q：承上題，有咩分別？
A：豪華版多33首BGM；收藏版=豪華版+10週年紀念高達模型

Q：有咩特典？
A：
實體版（初回生產限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權
・10周年紀念EXVS2專用Passport Card（內含10周年紀念外觀&2500cost天密娜）

數位版（早期購入限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權

Q：而家買實體版仲有無特典？
A：留意個盒右上角有無貼紙寫明

Q：而家買數位版仲有無特典？
A：8月31日或之前買就有

Q：有無得Offline一機雙打？
A：有

Q：有無得Online 1on1？
A：無，齊4個人先會開波

Q：點轉日文？
A：買日版

Q：軍階點轉中文？想睇「少佐」「元帥」
A：港版無得轉，買日版

Q：點轉港譯？
A：PS4轉其他語言 > 入Game > PS4轉繁中 > 入Game > 選擇港譯

Q：有無分Server？
A：場主可以設定只限同國家既玩家入房

Q：承上題，咁點樣入日本仔房？
A：開個日本PSN嚟玩

Q：用日本PSN玩既話，使唔使再買過PS Plus？
A：唔使，可以直接上網對戰

Q：有無得播自己啲歌？
A：有（只限MP3）

Step1: Format隻USB去「exFAT」或「FAT32」
Step2: 開個Folder改名做「MBONMUSIC」
Step3: 放啲歌入去個Folder
Step4: 用USB之類連接PS4
Step5: Game內Menu > Customize > BGM > BGM Import

Q：咩叫藍線？
A：

Q：點解買咗豪華版都唔齊歌？
A：要自己Set，L1 R1有得轉頁面，一頁係普通版歌，一個係豪華版歌

Q：有幾多部機？係唔係DLC地獄？
A：36部作品 有186部機 唔係DLC地獄

Q：有咩機岩新手用？
A：只要有愛部部都岩你用

Q：用手制好定街機制好？
A：無所謂，自己中意就得

Q：貪平買街機掣Mini好無？
A：垃圾嚟

Q：咩機最勁？
A：再生

記得開場打請多指教 完場打感謝

新post留名

順手加咗啲Q&A
1001開post呀

有無人打固定

再生到底點轉MODE先好似佢轉得咁流暢?

點禁制禁出黎

入手咗廚機之力, 同張圖一樣
二線老手+廚機

hot scramble

終於白金左

Lm

每次用age都要學ko
爺ちゃん 父さん

REBORNS CANNON!
REBORNS GUNDAM!

垃圾01唔post link了:
3. 請先使用強機體
不少玩家或多或少都會有這種傾向：不想使用性能特別強的機體（一般稱為廚機），可能覺得這樣嬴了也不光彩、不是自己技術的勝利、不好玩等等。這些想法其實沒問題，但那是在你已經掌握了遊戲玩法、累積了一定實力後的事情；如果你是剛入門的玩家，技術和經驗已經沒別人好，連機體性能都要比不上人的話，只會令自己百上加斤、「輸多兩錢重」，更難投入遊戲。在初學時期，請多使用高性能的機體，掌握了遊戲玩法後再去摸索尋求最適合自己的機體。

4. 由高Cost機體玩起 先打CPU熟習性能
可能不少新玩家都會覺得「我技術未夠好，不能好好發揮3000機體的性能，還是選較低Cost的機體吧」；但這個想法是不對的，正因為技術未純熟，所以才更應該使用高Cost機體，用性能來彌補練度的不足。道理其實和上一個point相同，因為Cost越高的機體性能越好，因此新玩家應該優先選擇高Cost的機體；不然選低Cost的機體，只會令自己更難生存、一面倒地被打敗，更難從中學習。
總合以上兩點，就是建議新玩家盡量玩3000Cost的高性能機體；實在不想玩3000時，2500和2000也是可以，但就絕不建議新玩家去玩1500 Cost的機體。以下列出一些性能高又相對易上手的機體，新玩家可作參考：

大家點睇

lm

15真係難，但30極速兩落咪一樣戇鳩

比較想知佢推介啲咩機

咩COST都好, 新手應該先揀一兩部黎精通技巧先
而果一兩部最好唔係30原因係細機一般唔需要打前(當然後半場要救大機)
你要新手渣30打前壓力好大

其實拎架20練最好多 標西係個唔錯既選擇

盡量唔好用3000先
3000機速度同氣糟都好過其他機
用返2000 2500 D入門機係後面射射下唔好死住先
可以試下標西 元祖 F91 DP 綠雞 MKII GP01 V gun 渣古3之類萬用機練下控氣
何況用3000機咁多武裝要記都有排記啦
光速兩落咪又係會輸到唔想玩

想問下assist落地係咪charge完出果陣禁AB?

都係果D:
大機: 3000名人, 企鵝, DX, V2
2500: darkhound, gp03, excellia
2000: 百式, 標西, 露娜渣

佢叫新手打電腦用高cost先
無錯阿

dh新手用得唔得

比巴力睇中。 打緊隊友好難救

有咩對策。

我覺得新手最好用好支BR先

如果巴力打中左Partner，佢BC推果下唔對軸好難救
如果係AC打中接BC，通常BC吉中前最好CUT
必要時唔好救走左先，避免2個都比人打
或者打下人地細機

X2點睇 新新地手用佢上到銅牌發現好多人都用大機 諗緊有冇咩25 30同佢類似可以揀黎練下

Destiny應該點用？
唔識用唔係好明佢邊個位值3000

岩岩就係咁

最後輸左 比個中將多虧你了 明明自己用00

空boost可以照用光之翼

廚機 想贏就用

以前用慣exia 今集雪崩算唔算係升級代替版

今集exia似拉機多過格機
雪崩基本上純格格格

2部完全唔同。。。
EXIA其實計射勁過雪崩
雪崩係勁左單挑打DOWN人，同對手抽獎

唔該巴打

單係用光之翼+a入位, 飛鏢, 已經加好多分, 機動性比起以前仲要高咗
(聽講去到VS2又下修返機動性)

destiny係一部好aggersive嘅機，要靠BC同AC捉人
優點係空boost都仲可以追/走多兩野，變相boost槽多過人
缺點係行動好直線，下下都係chur盡兩邊boost
destiny評價就A rank，不過唔係強在有咩武裝，而係追人打嘅痴身能力

少數可以同巴力對格嘅機

不如用狼王，狼王追人仲勁

但要玩得aggersive,基本上冇咩安全打法（除非覺得係後面放叉A都叫幫緊你幫緊你）

客觀睇狼王全面啲, 但係打起上嚟係命運難打ok多

用雪崩打巴力都係俾佢打到仆街
有乜心得？
求教

Destiny可以玩chur boost
靠AC同AB搵食

雪崩空氣玩家鳩up:
前日睇人直播, 用雪崩撞贏巴力

大概係捉人地巴力幾時用霸體, 就step撞再step撞, 佢一完咗霸體接其他動作就會畀你打到

唔好驚佢，主動出擊
成日見啲雪崩追住巴力打

係，巴力衝人好勁，但自己除咗霸體格外冇防身
只不過平時冇人會埋巴力身所以唔覺呢個弱點

同埋可以計下彈，佢生入人唔算極強

my case,
網絡 - hkbn
psn - 一個hk psn, 一個 日本psn
ps plus - 用psn hk 係hk ps store 買, 買過一次12月, 咁部機用任何psn入都可online.
行LAN 線, no wifi
(點開日本PSN 應該好多人識, 簡單講就係ROUTER 用vpn 連日本, ps4 連router, create 新PSN)

入到日本仔房, 人多房多, 不過多數綠線. (我已經一直用LAN)
日本仔見你綠線, 一係cancel game, 一係你房都入唔到.

用psn 香港+日本實體exvsmbon, 地區限制揀全世界, 入日本仔房玩?
似乎佢地開房都SET 哂國別地區限制, 與房主相同國別地區,
我地外國人唔會搵到佢地D房了

用返PSN 日本+日本實體exvsmbon, 就搵到佢地D房了
要亂入日本仔房, 入到似乎都未必開到打一場 (你綠回線, 人地唔開場/踢你走)

依家平時都係用香港嘅PSN, 玩日本版實體版, 主機SET 語言 = 日本語, (出到日文版"民間人"), 入香港SERVER 同藍線嘅人玩(多數香港人玩)

可能 半年/一年後香港少咗人玩, 到時唯有用返日本PSN 同日本仔玩(日本經常都多人玩). PLAYER BATTLE 玩家對戰, 入到房都開唔到波(人地見你綠線就踢/cancel) . 我估玩 ranking shuffle 或者應該十場開到兩三場, 因為對家要等到4人按準備開場時先睇到另外三個是否藍線(青回線), 到時對家都feel到少咗人玩, 搏佢綠線都肯開場吧. (佢唔肯開場, 系統再不斷抽人, 佢不斷cancel, 咁大家都開唔到一場)

問, 香港邊間ISP 連日本可以出到藍線? 我HKBN 只見一兩間房藍線.(都唔知佢地係咪都係香港/澳門/台灣/大陸人, 用PSN JP開房玩)

可以睇下佢 大概係埋身cs/sub駁bc 活用起手快啲個特性

好多人話HKBN連海外慢到嘔
用網上行會唔會好啲

其實係咪得連登建議新手苦行式練機

用落ooq好用過00q fs喎 一樣有落地 有大炮 仲要長時間防beam盾

試玩我出到成版都係藍 房入面一半藍 不半綠
明顯正式版嚴格左 總有一兩個黃/橙

搞到除左打rank 極難搵房

我網上行連日本仔好似會黃線或者綠線
入去有少少delay 但都玩到

巴力冇AC就冇咩入力手段，問題係點應對第一次

你想問邊部機
部部都唔同

佢講得好正，係咁出N特就贏

有無不肖子心得

多數中距離砲戰

比人拉近身 想出格起手慢

好易比人屈一隻

屌排左成5分鐘

忠言逆耳

人地用果陣覺得成天飛彈好煩.
自己用果陣覺得射到成天飛彈都射唔中人

拎三高達打隨機rank得4成勝率一係撞正巴力被屌死，一係就我方兩部3000好難打可能我太廢
一轉玩標西7成勝率世界真美好

利申 半新手

雙3000都唔一定輸
前衛後衛意識同通訊交流好重要

我都係佯攻用。 不過有時中鎚。差小小真係中埋飛彈贏埋。

符碌咁上左大尉

比巴力睇中。 有時明左佢狂吉
好似比人強咁。會企定定

通常輸都係兩隻都畀人掃到冇咩血
咁就基本上=浪費咗3000cost

比佢吉中就無一半啦

打到燥睇小一眼下一秒就係你隔離

新po梗係要有約戰群

頭先用命運同狼王、V2單挑慘死
狼王用特移好快係我面前光翼飛後加放飛標一陣追到我
V2直頭埋唔到身斬俾佢光速炮放提
巴力盟主反而搞得掂

真好多時都係咁，可能我走位一般般所以被人打下打下就殘，嗰時如果隊友先落個壓力就好大

唔建議，最緊要開心先，開心完想學先真係練會好啲

始終係打機，最緊要開心先

如果雙大

得返一半。我會退後
睇下對面邊個追隊友。 就攻果個多。

贏率一半半

巴力真係煩過西

直頭玩到唔需要個D制咁款

做後衛果邊要盡可能KEEP到500血以上
前衛要夠前夠吸LOCK而且盡快死
死得越慢就越危險

企鵝爆seed鳩射真係好爽

邊隻係企鵝

係人哋打你之前你打到佢咪得 easy

我覺得雙3000機, 先落一部之後戰鬥先至係真正開始
極端D講我寧願後衛乜都唔做, 前衛一打二一條命扣得幾多得幾多.

所以我話主動出擊，怯你便輸了
變咗膽少鬼遊戲

ペーネロペー

GBH 雨宮 ロマ店 都衝緊上元帥
好快有野睇

其實3000女妖要點玩？

拉打射射射？

本身想練。 不過不肖子都未練好

頭版q and a好幫到手 感謝大大！

想問埋gp 點擦最快？

玩多啲就得

擦gp同人對戰最好

大尉啦

咁樣講嘅話下一集咪係build成個系列首次兩季主角互相對打
BF之前都世界同誠哥冇見面打過

sor send錯

火星紅色果部 係咪要step左先放charge再ab

係
最流暢應該係 (格鬥LOCK範圍)橫格 STEP 放叉射 之後AB

或者背槍A→AB都係落地

想問問手制點做到格緊人果陣特格派生，好似fauc咁格中人果陣禁r2會變成停係度放盾，而唔係出拳打人

你撳得慢

因為你撳左兩下BC
兩下BC因為包含C掣 就會變左Cancel左你之前個格鬥動作

或者你撳得太慢 個格鬥動作已經完左太耐 就派生唔到

唔該曬巴打，攪到我以為禁r2先會失敗，明明平時前後格派生都無問題，我再練練個手速

原來D銀牌係靠執人頭上位
執人頭不特止輸左仲多虧了你

最慘係我不停救佢機，佢汁左人頭，輸左仲多虧了我

極限動物園係咁 啲人冇乜禮貌

我個下真係呆撚左，我由頭救到佢尾

日伏港伏一樣有呢啲人

我覺得自己好廢 用巴力 妖天打到成舊屎咁 完全唔知做緊咩

（只係識用用d簡單機 例如 strike freedom 想試下其他）

妖天 職人機嚟

Gp03

咩叫職人 ？高技術向？

我發覺自己玩左成個星期都仲係 只識三連槍

部機有獨特既玩法，玩練過先得

冇，我見list寫a rank 以為 用得過咁難用

新手完全唔知做緊咩

用巴力副射＝送頭比人斬，副射＝bill 斬空
呀 一部都要訓練好耐

new po lm

基本操作有冇練？

noob LM

好多呢啲係唔唔係都多虧你嘅人
玩3000自己用哂6000 cost都要俾人多虧你真係

用開strike freedom 射射走走 好簡單
呢類特殊動作唔係好知做緊咩

同學踢波一樣新手梗係叫佢練下射波扭波爽下先
一黎就叫人練體能話體能好重要 考牌咩而加
新手多數都for fun想即食 有心練自然會搵攻略學

今代做乜多虧了你會變左貶義

因為總要一句野黎發泄
就算冇左多虧你了都會有其他會變貶義

我打得很開心

美斯都識揸高達

天狼巴巴武器欄個兩把槌仔點禁出黎

特格中A

特格射擊派生

Bigfishhk掛random掛左成日 祝你成家比狗屌老母做雞

打RPG MODE個G01都打唔贏

啱啱果場見到佢郁咗

Dllm 肯fix 同fd入唔到同一間房打casual 未

有冇人係用手制玩多3
仲稔緊買唔買個大制
手制好難控SB

點解可以見到自己隊友用緊30個時仲專登拎部30黎part

次次都要用party黎入fd個場
兩條友search d房都唔同
證明有時唔係無人玩
係有bug search唔到

計勝率係睇通算定過去100場架

兩部30冇問題啊 一前一後咁打幾舒服

少尉2*先5割
我渣過渣渣輝

用街機制玩好嘈 手制真心難控

其實係咪有一齊輸嘅功能
啱啱打咗一場我同另外一條友互射對方互爆
但係佢判定我輸

街機試過4個一齊輸

幫大忙了

好多bug

咩料

快速連射散彈中3槍冇二百幾血重勁過本身格鬥

bug定咩黎，好癲喎，而家應該一街都係mk2

佢一發都230喎

On9嫁隻野

要夠近食哂先得？
但都係好撚痛

街機試過…
用劍西套N格救機連埋同伴一齊斬死

要點樣先可以教到fd唔好成日想入格
好多fd一開始就衝
之後就準備棄驚

其實乜撚嘢事

我都想知，個fd話射唔中咪格佢
一埋牙就格
頂佢唔順

好奇問下藍線係咪多數香港人

佢地唔會「聽人教」，基本上冇得搞

我覺得係囉 睇名都估到

英文名+姓，或者有口香港人先會鍾意

好多人改日文名架喎
包括我自己

以毒攻毒
叫佢淨係用紅迷改
淨係出特格撞人

Same佢地話射唔中都係衝上去
同佢地講大機先落
玩咁耐都未試過

咁我都係，不過硬係睇得出啲名唔係日本人會改嘅名

我淨係知啲有高達名嘅多數係

開定固搵正常人一隊屠7佢地

仲成日自創d理論
又話自己識得cut巴力推上天，係撚咁追去格

我想問我格緊人 條友開覺醒 我要點先走到佬 次次都即刻比人打返一套

叫佢開槍
佢會同我講太遠唔中人
衝埋去近距離射擊

咁某啲機係追到嘅
btw同啲無諗住鑽研嘅講呢啲真係無用
多數爽完就算

新手用百式用到好氣餒有無咩可以提點下

拉盾等人救你

法國自己打落有幾個問題
1. 成日打街場唔識用虹CHANEL時機
2. 鬥槍鬥鬥下就比人分開隊友
3. 一比格機打到倒地就無限輪迥
可以點搞

打rk好驚見到exia
10隻有9隻都雷撚到震

本來部野就唔係易用
建議你玩部可以企後啲嘅機睇下點樣保命先

打積分點解有時扣分有時候唔扣?

升咗星/rank，有一排會唔扣

梳囉

當年日本有套四格漫畫
EXIA君！！！

成日以為係新手機。

有冇邊部馬沙嘅機易用啲馬沙fans

馬沙D機操作上限特別高 高低手完全唔同境界
當你既新人類能力去到大佐個級數既時侯就會用到百式

認真答你
唔使用特殊技巧嘅馬渣應該最易
成場就係跳石跳石掉戰車掉戰車
冇彈就退後等有彈繼續loop
格機埋嚟又有n ac

佢重掛緊,啱啱遇到

誰來?

條友入場掛機，一味向前飛

掛黎有咩用

唔知
random本身就唔計勝負
可能掛熟練度星數

用紅渣不如用紅勇
紅勇3lv刀插中人鈍足

差b唔係個個慣
唔熟手會連基本操作都卡

想問邊度買平啲
電子版有啲貴

實體版440左右

今日係唔係連唔到機

唔係

極速兩落係對戰場形勢無意識既問題比較多 正如我之前話基巴咁樣 細機未死大機先落完仲衝出去既話人地會唔理你部細機兩落大機

屌呀
格緊又比隊友打down搞到輸咗

放細機先落一流 追又追唔到佢 又有叉b拉水喉

用低cost機對面見你唔識用咪追住你黎打
30cost多血容錯率高D 威力都高D

琴日係有試過用紅勇感覺佢係一個格鬥特化嘅機？同埋叉B用得好唔熟。啱啱試咗幾長紅渣幾好

想問吓係咪應該將射擊制擺喺r2比較好操作？

格鬥向萬能機

長遠黎睇唔係唔好 但無恆心真係好難keep到落去 加上去到呢代要搵部無過人性能既大機其實唔易反而2500都叫有幾部揀下

紅勇雖然啲格好痛但係好易cut
得前格多機會用
主要都係CA cb咁玩

但full saber全面啲嘛

同fd打固定
有條友叫 on9char

其實係 佢N特真係好屈

有mode俾人埋身既就用方向bc加ab 咁就走到

Destiny你試下用個鏢去入 例如ac之後係鏢而唔係槍/格

兩部機唔同玩法

Q&A居然有人會睇好感動

呢部上次轉圈轉死我

今日有更新 更新d咩

上位機=/=易用 療天同電池都a機 但唔用返佢地嗰套其實唔值a機 呢一代好多部機都有自己既特色 好難話練一部機就可以同時練埋其他機 你諗下如果一部機有晒其他機既性能 咁仲洗咩用其他機

都唔係無既 3000極限 但就變到招招弱化

對V2用左啦佢中飛標我中佢ab裝槍
最後爆Seed殘影飛去博殺唔殺到佢
就到食水喉炮死左

雖然對佐級但輸得難睇

但1500機 不過彈幕都夠強勁

心態問題 真係咁想格咪叫佢用格鬥特化機 分分鐘你仲好執

舊版Razer Panthera係咪已經買唔到?

打v2呢啲機埋身冇強武裝真係唔敢衝

我自己會咁做 你睇下啱唔啱自己

人地受完身出招先step 咁樣可以慳一下boost 最重要係睇清楚人地做啲咩 走唔到既咪開盾 一黎加多少少氣 二來減傷

明白了，謝指教
咁 a rank有冇邊部易用d? 感謝

一到夜晚打,個個條線差到仆街,冇撚曬隱
插條LAN線打真係好難咩

虹can有問題即係同人虹合嗰陣輸俾人？ 係既話首先要知自己部機格鬥有無優勢同埋有無必要同人虹合

睇多啲雷達 對戰場形勢易啲了解

部部格機個個人守聽既方法都唔同 未一條公式係走到 不過我自己就會step cancel之後撳實飛制一陣升高部機 再step bd/直接bd走 呢招大部分機都啱用 但唔包生仔

真係夜晚特別疾

沙煞比 練熟後格step->assist->ca 人地無咁易捉你 有位就偷大炮 但你要預平時會比較悶

好正路 部機本身係咁玩 亦得呢個玩法

一開始concept已經錯左佢ab裝邊會同佢打

你要咩cost

點用exia先唔雷
利申除左覺醒同走路用特格之外 差唔多唔用格 全程射

新手想用2500至3000
1500至2000應該未用到

療天愛好者表示：由無印最弱機體用到而家A機，好欣慰

屌插lan上網又正正常常無啦啦斷線罰我十分鐘

真心想問問先掹線個懲罰
個插頭送咗比我禮手掹咗三次
想問吓有冇人知條數點計
之前10分鐘而家30, 同埋會唔會reset

3000我個人會建議新安洲 無咩俾你依賴到 飛彈無上代咁勁 成部機只有機動力係優勝既地方

2500可以試下細火星/zz

呢幾部雖然唔係a rank但其實唔係太差

真係要a rank既話3000可以試下G-self

2500都係G-self

原來仲要assist完先放ca
我以為淨係後格ca落地

可以後格虹橫格都得

新安洲
副射 會慣手勢

不過橫格入位好爽

唔格冇問題
9成EXIA第2命就爆紅痴左線咁極速落
雙2千永遠都係覺1次

冇計隊友廢局住幫佢解圍變左同佢單挑

Exia爆種先格人就ok
其他時間轉下跳下打下關抖就得

好多lan線一劣勢就會鬆左

Aasist個慣性勁好多

慣手勢姐 但進攻力麻麻地

雙2000爆兩次唔會好啲咩

練梗決鬥
其實係咪盡早爆甲好啲?

跳石 assist main cancel 再副射
不過進攻力真係好低，自衞就ok，打巴力一埋身就副射x2

LAG搞到我拉唔到盾燥

有時LAG搞到我拉唔到盾就燥

我就係話D exia剩係覺1次...
好快就去了

的確fs可以變部槍機 但係唔係00q比fs起手更快

標西係邊隻爬咗文都未搵到

build strike

00q只可3武裝揀一
唔易建

Mission mode g21點拎S
我用一擊必殺90秒殺13架13萬分比個c我

*用

唔可以用一擊必殺打

你有無聽過一個死好過冚家鏟

Thanks 巴打

Fs用前bc分分鐘撞得贏你 仲有個後格 又有橫bc走位 個鏢又counter到你

rank成日都事故組合
明明有兩大兩細
都係要分做兩大 兩細嘅

啲電腦好難打 新手

搵唔到場嘅？

練熟啲操作先

屌 用紅迷改呢d19機輸左仲要抆線...
小學雞到...

係咁 同埋新手永遠排自己戈邊

有時候最極端嘅情況係三大一細
然後最細嗰個就係你

C 關有關修羅隊點打 射唔入
+ 彈幕

bamdie fix哂bug未
又打完一場無斷lan嘅情況下無啦啦彈左出去等十分鐘

邊位巴打好出嚟認咗佢

打rk斷左個20連reborn 爽到

好勁

日本人黎吧

個榜係咪全球？

想問同fd打協力如果想上60萬分係咪要一個唔出手 一個打哂
如果係咁咪好無聊

age fx算唔算易上手嘅30

呢個係打pdf都係用30極限拎左評判比佢嘅特別賞嘅玩家黎

單排新安洲上到曹長
但進攻力真係好一般 次次都守多過攻
有冇咩3000機推薦下 最好係射擊為主

三高

隻Nacon Daija係咪已經周街冇晒

想問下手掣jj們點set鍵位

上次玩係psp next plus 果時用默認 r放副射 l放特格
而家咁set既話又好似好on9咁 見人d連招會格住咁蓄力射或者飛住咁蓄力格

手掣L1同R1照舊特格副射，儲射擊果陣用R2特射掣黎飛，儲格鬥果陣用特格L1黎飛，L3粒菇掣set埋做轉lock，儲氣果陣用L3唔用圓圈,L2掣通訊

散彈類一向咁勁，V2AB都有

我覺得age 1 個劍模式好勁

見人試左係エル mk2先咁高傷

btw尋晚試過一次覺醒左連發打到354
應該要特定距離

但黑兔招散彈個傷害好似冇咁痴線?

睇下しろあか玩呢部機會學到d野

想請問下有無資料睇到邊個好撞啲？
例如巴力招衝同 build strike 撞邊個會輸

另外想問拎盾衝個啲係咪無辦法正面 cut佢？如00qfs

想知點解巴力主線>>特格前>特格前可以飛機連幾多次
我睇

個「機體別」係咩bug黎

屌你老Iambigfish

禁實r2儲氣會飛住黎儲
可以點解決，見人唔洗

Age1刀仔真係好煩

原來係前面飛機果陣打多左打到出閃電所以接唔到

新手想問下大佬們格機D COMBO係記哂定係每種起手記一個算 條片我剩係記左幾個簡單既但係轉頭打玩兩玩個腦都係得返X同三角

記左幾個COMBO之後玩巴力連normal電腦都唔夠打

記哂，但通常都係用某幾個，要靠習慣去判斷咩情況用咩

隨便連得啦，打中咗就駁推車特格

升天

發現星期六日shuffle rank多好多魚，就算同階，深夜場啲人勁好多

星期六日呀嘛放假多人自然就會多魚
深夜係多勁人 因為都放晒工返咗嚟打機

咩情況除左收尾都唔好打到出閃電 補正好低

咁計星期六日打rank升得快

被人連到冇玩過都知combo了

想練下1500機，想問下各位應該有啲乜嘢要注意下

練靈格斯

玩1500機你諗下點對抗高Cost個班廚機

點解plus過咗期都連到線嘅 前幾日過咗期 今日試連都玩到

近排睇完seed想練seed啲機
バスターガンダム 好似都有唔少人用？

自動續左

係幾易用 但係有4種mode 要摸熟 同埋冇格

想問下hori pro n碌桿同三禾差遠唔遠？你哋有冇換？

換咗，不過有咩分別就試唔出

冇續度 我手動填信用卡嘅 而且上咗plus down落嚟嘅免費game都玩唔到 入game登入中個時都要我續期 我取消咗但係都連到線

幫FD問 有無人知點用PS3 大制?
見佢較制果度有 PS3 搖捍揀但用唔到
有無巴打知?

有玩企鵝 無玩佢

1500機真係伏嘅代表
又唔係勁點解要用1500

有無巴打分享下換大掣對提升技術有無幫助？

想等人carry
我覺得2000已經係極限…

儲炮 同時出 特格易d

TV版背心尊者真係好難用

冇咩分別 覺得hori果碌仲好用少少

打都打唔中 D電腦好似知道哂我要按咩掣咁電腦個判定永遠快過我一步

係咪基本功太差 有無建議打d咩關/點set電腦黎練習

有幫肋既 但要時間習慣
有心練就買大制

槍入應該易D

要S 哂所有任先有杯拎？

唔使
過關就有

全模型點拎

睇wiki
某啲bonus關會出卒仔機

約戰群萬歲

終於由4割拉返上6割

Weekend啲人廢好多
應該係話質素好參差

15機好伏咩

本身差0.幾%

點都伏唔過鐘意用2500 2000打後但先落再攬住條覺黎受身

rk見到1500除咗京寶梵其他可以當廢

追左幾個post好似無點見人提剎帝利
係我咁岩miss左定點

上集都係用開佢
自問新手都覺得幾好玩易上手

又有後射有落地

會比巴力艾比安玩死

巴力有霸體真係好廚

用開命運同00q打rank唔識違抗佢

b-14點S?
打極都A

輕機咁咗3次

用ps4手掣到底點樣可以邊boost邊跳邊蓄格

其實艾斯亞唔新手機咩
平時係大機後面射射射
爆紅又可能衝上去

問題係新手唔識喺後面射射射

多數衝出去同人鬥格

紅lock唔衝去格人已經好好了

改制，將格鬥同射擊改為L2 R2

而家撞到巴力場場都起碼反到一次格

電腦打格鬥好屈 唔意外

解以機體黎分類

點樣避免少啲tk D炮成日打中隊友

無
一係唔射 一係就射低隊友

錯，係要當所有1k5 都係

有時隊友玩格機 好難預佢打邊個target 而我用DP 好易射埋隊友 唔好意思斷咗佢combo

撞過幾個幾勁下
雖然搞到我唔敢行太前

1500一係好勁一係成場空氣咁
好極端

用得exam果部都幾勁
見佢向前衝又打到人
其他就不了

見過5星15機 以為有料到 點知

低rk多星多數廢

仲有部日升都見人用得幾勁

個個入晒谷 冇晒人

無入！

成個rk都係紅黃線

連機都廢事開
係Youtube睇人打多過自己打

今日打咗陣港服Team rank
連雙金牌都兩個黃線 點撚樣同你打啊大佬

笑死
對面抽到兩部女進
成場就係企後面由隻v2打晒

shuffle咁多人用mk II

好後悔冇買日版數位

散彈

點解？因為軍階？

雙排等勁耐先有人打 同朋友一齊用常用主機 所以我去日本佢就冇得用

點解打rank輸咗 自己高分過隊友 軍階低過佢 部機熟練度一 岩岩新用幾場 但都可以扣得多分過隊友？

岩岩升rank唔扣分

格緊人個陣轉視角都會lock住自己格個個人咁嘅

玩左半日巴力2v2 cpu normal set 8000 cost對12000cost瘋狂輸贏得幾場 係咪應該換機

新手成日比人埋到身係點解

違抗巴力要兩條友一齊拉
destiny招AC避佢霸體
佢AC就橫AB打佢，唔好貪刀應該ok

利申：腦內違抗巴力

MBON2
鳩震震

3個電腦?

因為成日唔睇map

Game入面既地區係跟PSN國家喎，點會關數位版事

買多隻

屌 有時認真玩都贏唔到，用00q同佢地搏血鳩衝就贏

新手想問被2部痴身 除左隊友救係唔係冇計？
依家打rank 得標西同露娜渣比較有信心

1打2輸硬咁滯

我玩露娜渣呢啲通常會企後啲
之後同隊友集火一架

有計 不過教你唔到
睇d日本痴線佬走得翻出黎

隻game叫exvs2

一睡不起

我之前係英國訂完集運返黎，計晒所有1300

係 free battle打電腦

禁個隨便對戰無rank嘅都有人黎掛機剩係係到飛下飛下係咩玩
而家ps4都有bot

標西即係邊部?

不如試下1打1 12000 cost電腦最難先
電腦用雪崩幾勁

Build Strike

打幾個陣其實要留意d咩
識得慣性跳識得三連槍但係係實戰好似唔係好關跳唔條到慣性跳事
贏唔知贏乜
輸又唔知輸乜

有冇人睇緊笑死

慣性跳應該都係攞嚟延長條boost啫

係齋飛唔打,不過唔係bigfish
唔知係黎jm9

笑死，唔識用god gun

成日話要ビット

我知呀,但係其實好多技巧都唔知幾時用,落地技係幾時用個d咁
有盡力去留boost落地,飛2下就落地,但係一落地個下即比人入格
用曬d boost飛遠反而仲要比人捉過用曬d boost
睇d高手片又唔明佢做乜
你話玩mon hunt睇ta片都知點鎖位,點輸出
睇lol比賽/直播都知點走位點打團戰
呢隻game真係唔知做緊乜,睇高手打就識哇哇哇,但d細節係邊完全唔知
隻game出到而家比人屠足咁耐真係靠愛發電

對戰game就係靠估對面做乜
你留boost都唔可以咁明顯
唔係比人捉到路咪下下都入到你

用廚機真係差好遠下
本身中尉用the o打到死死下就黎四割，轉用冇乜用過既gp03即刻勝率升好多

廚機係專門攞嚟破壞人哋夢想用

日服是咪要過左少尉之後既勝率先有參考價值

日服聽講好難玩冇玩過rank
淨係入初心房玩

可以同你講係無
因為固定同shuffle啲勝率係一齊計

又見到啦,叫fleeting_time

朋友買左digital 版, 但轉第二個區psn 開唔到game

係咪set 漏野?

可以咁講

而家嚟講少尉好垃圾

中尉大尉正常

銀牌勁啲

100%

我初心者房都打唔贏俾人踢

得罪講句
見到銅牌部機6*以上多數堆屍升上嚟

可能佢哋覺得你勁得滯係入去屠魚

我都係新手不過可以分享大家討論下
經驗加睇片話我知

1. 減少向後飛 因為向後用boost 多過向前而會比人追到 所以走佬習慣向斜做慣性跳 而且向後甩唔到追蹤

2. 盡量貼緊地行動 多數比人捉落地係因為你飛太高
我見啲高手通常係遠距離先用大跳 中近距就小跳加個step /後旋落地

3. 減少亂開槍 有時會射得太興奮而不斷db而搞到無boost 如果同人拼火 開槍先果個通常都無boost 先 所以其實可以step一下避左回boost 先再逼佢拼火 咁就可以捉佢落地 成日捉到啲超新手

落地技通常都係避左人第一下 襯對手仲係空中 急速回滿boost 然後就可以衝 又或者拎黎當保險用
請高手再補充

隻game 其實真係太hardcore
太多資料要自己睇好似我一開始唔知x1個assist 同其他實彈要靠step 避

00qfs 點樣格格下出量子化thanks

3win都未試過點屠魚啊

其實有啲似玩街霸果啲格game咁，要做下啲mixup,
街霸你次次倒地都出weakup升既，我一個shimmy就破到
或者你狂跳入，跳多幾次就會俾人對到空

有時綠lock可以貼地平飛bd黎移下位，
唔一定每次離地都要出慣性跳，習慣下用左半條boost之後，要諗係咪要繼續推前，定其實可能唔安全要向後搵位落地，少啲開綠lock槍，少啲開轉身槍，你用細機拍3000機時，真係需要逃走時，一定要專心走，唔好開槍，唔好格

睇果啲15星熟練度片我淨係留意到呢啲，利申腦內格鬥

格鬥個陣特射派生

thanks a lot

可能player match玩得多啫

step其實係好基本嘅野嚟
大部分武裝都有誘導
唔step個誘導就唔會走
你講嗰啲係因為強誘導所以唔step會好易中
當然其實都可以唔step咁避

今日就係撞到個7*狼王
我好歡迎對住佢

突然間發覺
人氣機好多都有
但隻game係無馮恩

點先知條友是咪堆屍升rank

未set常用ps4

有冇巴打可以教下玩sf
好撚難玩但係好鍾意

轉日PSN
唔小心揀咗台繁
較唔返港繁

無記錯邊個ac俾錢買就set嗰個ac做常用PS4，咁就全部分身都有得入game同online對戰
第一頁Q&A要再改下

打得越多場熟練度越高
如果低rank見到高星數嘅多數打咗好多場先上到嚟
利申只係個人意見
無科學根據

咁佢可以入房打

遲咗出
本來出mbon嗰陣已經要出埋
配合返個exa vs

試下第一頁個方法

冇錯
但1個ac好似最多set起2部ps4到

玩到熟嗰啲點會特登走去打咁多場街場再打返rank
再講啲星真係唔易升
總之唔好有咁大期待啦

Eva套漫畫好多馮恩
但佢街機係無份

試過

咁得返DEL SAVE

PS4轉其他語言 > 入Game > PS4轉繁中 > 入Game > 選擇港譯
share呢個方法出嚟既巴打又話得既

見到巴力成隻牛咁衝埋嚟真係唔知點算我都知打佢要保持距離，但見到隊友俾佢格諗住行近D救機佢就準備向我衝埋嚟

你知唔知星有得刷
之前打rank撞到15星企鵝用得勁垃圾

所以我咪話堆屍
唔會勁得去邊

再開多個日本PSN

究竟有無人知點轉返港譯
利申無港版game

有時啲隊友係弱智嘅真係好難頂

你要抵抗揸巴力嘅佢嗎

更係啦，同一作者

我就係堆屍既例子

我33%勝率

咩服？

我陪朋友雙排 40跌到29 依家睇化曬

港服啦緊係
完全冇掂過街機

用巴力唔輸咁多先奇

大機: 3000名人, 企鵝, DX, V2
2500: darkhound, gp03, excellia
2000: 百式, 標西, 露娜渣

真新手應該睇唔明...我有睇高達都唔知名人, 企鵝, 標西係乜

用其他輸得仲金

唔識拉打

有咁多時間，唔一定要衝既
好似係

唔拉點玩巴力
覺得係自己走位控氣問題
巴力可以cover返下

標西=Build Strike
企鵝=潘尼洛普
3000名人=熾熱爭奪高達

同病相憐
不過我打多你700場先多你4粒星

好似撞過你

我打日服都係得5割，好大挫敗感

尉場用大地磨極都係得4割
唔用廚機 技術又唔夠 真係上唔到

你入房打練下仲好
而家多番d勁少少嘅人打
同隨機rank級數唔同 唔係鳩打
咁先學到野

少尉時勝率幾多,我升左少尉無玩

點解rank會有魚玩0熟練度機

已經勁過港服大部份人

0熟冇問題
問題在魚啫

勁

佢地話佢地有俾錢買驚，鐘意點玩都得

日服啲大尉/少佐，完全屌打港服金牌

都未必嘅
今日打咗場4個大尉
可以我同隊友都冇傷完場

咁港服銀牌屌打日服金牌

Sor調轉咗

真約戰群一生平安！

輸玩艾比安
9成嘅時間都係行下跳下

但一有機會就
ABABABABABABABABABABABABABABABA

連技時仲要
無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱

想問下玩開freedom ching

個seed 搵乜時機用好, 新手都唔知幾時開始儲個charge 好

又用得好短, 唔用又驚好跴...

但配合burst 用個時間好似好難預

我覺得好多時都係意識問題
而呢樣要花時間適應

Seed唔需要專登用，睇啲高手玩，主要for回boost

你諗住壓一波時候用

利申：最鐘意用impulse追打freedom
可以嘅會用名場景完場

你應該係指特寫鏡頭 例如master神掌呢啲招係有特寫鏡頭 而呢啲係除非有樓係隔離 唔係既話一定有呢啲情況只有靠雷達估下人地嗰槍到未 或者入特寫鏡頭前望定先

話說有咩方法可以download replay

盡量將兩部機拉返晒入自己個mon度 至少知道人地會出咩招打你 之後再決定點避

動物園

聽日打上少佐之後就抖抖

可能雙排下算，日服而家啲銀牌個個都勁勁地

官網，折上折緊

Seed D隻粉渣好勁
好疊友

啱啱自己Age2拍Age1
打2部X2改

佢轉忍者就OK
但我部Age2都唔知可以做咩，要頂硬上用DB裝玩格

最後我同部Age1要各自對一部X2，我後落但要對部滿算出黎嘅，隻得返400血嘅畀Age1搏佢打死

但居然係我打死隻我嗰隻X2先
下特格避咗隔牆水喉，step咗3支水喉

佢地覺得Age1煩得濟，兩個都想追我咁款

完之前食咗一槍，最尾得11血畀我入到個橫格打成套（對方另一隻想救都畀Age1捉走咗）

唔撚係呀 入新手房
贏咗一場即刻俾人踢係咩料

你玩得太勁，完

吓？
我好廢喎 入房練下部三高姐

明白, 玩到了, thanks 各位解答過既pilot

兵黎

好癲
隻兵追到好遠

唔知係咪完咗offer

依家淨係個掣都€149.90即係13xx hkd

想問下有冇hot scramble高手？

想練呢部，但掌握唔到佢勁嘅位，淨係識bd格，sub main落地

好似step到

咁無計

我上個月買

我打rank 用exia 拉打，中入先格。d隊友係咁沖，我應該點做呀。成日輸呀。

港伏冇得避呢啲隊友

最好就係你用大機唔死carry

如果佢3000雙落就冇得搞

我想問下應唔應該唔拉打直去斬人，通常最後都係會比人拉死

正常見到exia都會拉佢嘅

如果真係想用，咪打前囉，反正隊友咁廢鳩衝都係輸

我玩大機嗰陣會咁做 後面拉唔到隊友自已鳩衝先落咗成日都搞到我後落然後比人一下叉b死咁我不如玩大機鳩衝打哂同佢鬥快落好過

隊友唔對路就早D企前小小賣下血

RANK D +/-分點計....我高RANK過隊友..但低分過隊友..贏果陣.+得多過佢..輸果陣又減得小過佢

G-30 點過？

新手試打shuffle rank，發覺格機好用過後衛機，感覺後衛機好食走位同隊友，我唔係好識走位成日變1v2反而用格機對面通常都應對唔到，大家都係新手

不過再打高rank少少應該畀人屠返轉頭

想問00Qfs點出量子化？
三種覺醒綠色果隻有咩特點？

利申：玩左2日嘅廢柴

綠色(E覺)
優點係可以被人打果時半覺開覺醒受身( S同F覺要滿先得)
開緊果時會加防

好似係

上集已經打開細機 仲要槍機多 完全唔識格
打rank輸到得返3成, 一轉exia上返差唔多5成
單一部exia6成幾勝率

我都係練緊exia, 我基本上瘋狂掟飛標 掟中麻左先去斬1set

對友沖自己去唔去斬 真係睇隊友同 睇下對面咩機 好難一概講晒

如果係巴力 / 狼王 新手腦衝type 我都會衝下 因為我跳既話對面一定會選擇雙落3000
我衝上前掟標比佢combo 再拖另一隻有'少少'機會贏 5場救得返1場到

00Q Full Saber點樣主動量子化 呢個問題我剩係睇呢個post都至少見過50次
仲未計tg群fb群之類

有冇巴打有用build strike，部機幾得意

Exia 橫特格點 直飛？見人綠lock入場直飛好快

想問荃灣或者SSP/黃金邊度有大制賣
心郁郁想去買個

你係咪會成日同兩個敵人圍埋一齊互格

同埋可以8方向step?

格鬥中特射派生

試吓人哋瞓低咗仲係紅lock嗰陣下格射派生放啲浮游炮出嚟 可以捉起身 同埋用多啲叉a

呢隻野冇一個武裝係廢

你係咪真係新手先 個個都話自己新手真係乜柒都唔識/睇完教學試緊用返基本功出黎果d先叫新手禍
贏一場就踢係咪屌打得太緊要 好多人攞練機名義屠魚
乜野hea玩 真係難聽過粗口 撚完人仲要話冇認真果d

係喎 我低rank過隊友 打同級輸扣分多過隊友

點解新手房都咁難打
比人連技連到傻

其實去邊到練機先好
打cpu又唔夠打真人好
入新手房又話屠魚
入有返咁上下既房又因為部機舞唔掂俾人多虧
我只係唔想玩黎玩去都係同一部機所以先拎新機玩下啫

利申有睇晒wiki先入場

點解要咁執著入新手房
怕降勝率咪開間房唔較戰績保存

機體練習場囉

已經唔入新手房好耐
但次次入啲勁場真係專幫人斷win
尋日想練細火星
入去個勁啲既場到，part住個6 win隊友
結果順利幫佢斷左win
自己港服勝率一向少理，但2v2 game拎部未熟既機去打搞到輸就真係對唔住隊友

原來拳霸Q4係用唔到

下次搵下先

打隨機啦 d新手房係屠場黎 隨機仲多新手

去隨機房打

成日見新手房入面幾個銀牌

尋晚見新手房有pair贏左30Win 都唔知有咩意思

我都好好奇
D房主又唔會踢

有咩所謂，又唔係打rank

可能佢開場

放落post頭 q&a

放咗都唔會睇架啦
問得嗰啲根本就係自己懶得去揾就走嚟做伸手黨

新手想問係比巴力呢d追住黎連係咪冇得走

新手求教點樣用巴力？
真心唔識用，X14打咗成粒鐘都過唔到

巴力要2對1，一係同佢鬥格
唔好諗避開佢

一擊必殺

新手唔識踢

如果我係場主既話，見5wins都即刻踢

大制無耳機插 ps4又無哂usb位 可以點做

用電話app

基巴有冇房

銅牌場啲reborn真係好垃圾

用一擊必殺晶片之段用主射
唔好主動攻擊落地先射三十秒玩完

入shuffle打左一場輸左
比人踢左唔做乜鳩

究竟新手房係咪都市傳說
未入去之前預一堆民間人，一二等兵
入到去金銀銅都有，就係冇冇牌嘅
然後擺明有人入嚟屠魚又唔踢
望望下先發覺原來係host 個隊

金牌(新手)

（雖然好多港伏金銀牌過到日服都係比人當魚咁屠）

新手想問箭嘴係咪即係BD
、就係唔洗cancel 直接連到落去？

對上一次入去新手房見到有個少將喺度唔知做乜鳩

係咪真係新手銅牌金牌銀牌全部齊晒

其實每隻家用版去到後期民間人先係勁人一堆金牌都係雷

新手想問點報血
識打招呼同感謝但係永遠想報血嗰陣出咗第二樣嘢出嚟

唔好入方向

入房順水練緊立回（啱啱睇完片）
想攞三高試吓 點知打咗一場贏咗就俾人踢咗

銅牌都可以好新

之後就一班民間人FF自己係勁果堆

試過入間新手練機房
入面2個大元帥巴力
已經去到10Win
練撚吖?我想Fun play咋

第一日同香港人打機咩

睇你同乜人比咪係

發覺好多人唔識瞓地
人地覺緊打瞓你咪瞓陣先
個隊友自己醒水識走架啦，咁急起身做乜

無
今日艾爾之光雙經

大佬我見條街d房都冇改房名我點知係咪初心者房
其實我覺得佢default 房名係psn好智障，入面個room

msg豆屎咁大粒邊個去睇

推

日本個個都會打房名
係港仔唔打名開房

取消路線要bd/step 咁叫咩取消路線

無玩幾日再玩返
發覺啲銀牌咁撚多水份
阿豬阿狗都打到上去

賤種Nearblack拎部penelope 10連勝以為咩料，原來抆線狗

D四人房以後唔入,一個普通玩家拍過勁人都輸就踢人走冇品到
連輸四場我緊係針住廢來打,3落輸一次就踢唔怪得長期無人入

四人房聽講都幾多伏
有時候嗰間房三個人都識嘅

所以我先想知前面d巴打係邊度見到新手房

≫ bd
> step
→乜都唔使撳，即係直落

因為有少部分打名 所以就一早滿人

我估係fd房，差隻腳

個房名直接寫新手或者寫新手房
有啲會直接表明係話冇藍線踢

佢地就係想係水魚到搵快感但撞到我識玩入去
見到房主無腦打法我就知唔理個用大機勁人就得
之後一換大機一舖屠左佢3次就踢我走

想問邊部25機易玩部部都唔係好知做緊咩

Z高、獵犬

Z高冇基本功會玩死

想練下reborn
去練機場用都比人踢
明明我玩到小兒麻痹咁

打電腦

將心比己見到都唔開胃啦

（萬年）民間人：未打過rank，新手

二等兵：屎忽撞棍，終於贏到一次

膠牌仔：淨係識自己部機最基本嘅A，B，C制，派都未知係咩，新手

藍牌仔：終於「知道」自己部機嘅所有combo，但打嘅時候唔熟，新手

銅牌仔：打combo冇咩問題，理性上「知道」自己部機要做咩，但落場就失控。係控制自己呢件事上仍然係個新手

銀牌仔：係港伏打得正正常常，向日服出擊。新手（日服）

金牌仔：係新手房玩，所以都係新手

結論：全隻GAME都係新手

excellia 2500 但係點解我覺得仲冇露娜渣咁好用 利申新手

另一個結論:日服嗰啲係新人類

唔該哂師兄，今晚試

銅牌仔：打combo冇咩問題，理性上「知道」自己部機要做咩，但落場就失控。係控制自己呢件事上仍然係個新手

講中晒我

你報血嗰下要放開你粒的，唔可以有方向

BTW，你開場前㩒通訊係打招呼，國際禮儀，加埋方向就係啲「我打前鋒」「之後就交給你了」

同埋完場時覺得你隔離嗰個係弱智可以畀個「多虧你了」，冇咩事就冇方向咁㩒個通訊講聲多謝

隻GAME有內置唔少通訊，設定有得睇

港一psn係shinon_221?

呢度啲人只會話係港伏垃圾
日服先係唯一標準

我想問下各位，點解人地exia 個橫特格可以直線飛咁勁？
我用果陣真係橫飛。
見人直飛追人/入場好勁（佢線lock都可以直飛）

問多個援戶落地係咪會快d.

玩左一星期左右唔係好識。

約戰到 約戰到 好走快二步

不過一擊必殺晶片打完先7萬分,冇用成十萬以上自己諗

點解要練reborns
破壞自己個腦

日服的民間人都是怪物嗎

Age2 傳教士 是也
新手上路可以用普通mode係後面unun下咁，練下assist main cancel
想爽可以轉DB裝玩特格，除咗前特格外都幾好用，前特個判斷唔知做咩

綠lock

冇計，輸扣分少，hk pool又細，銀都成日同銅打

睇youtube片發覺銀都係鳩射鳩cancel咁狂連，搏有一hit中

咁鐘意練，去shuffle練咪得囉，冇人踢到你
但畀人抆網線就唔好嘈

紅綠lock 一樣得

援護落地即係呢度成日講嘅assist main cancel
要加一槍先會快速落地

有冇巴打已棄rank?
求其搵隨機場重多勁人

屌你打到上去係一樣咁 機又係個堆強勢機，又等得耐

依家得閒就玩隨機場不知幾爽 又可以打多D機

紅點會直飛到
你話轉隔離綠lock就得

開始打隨機全機一勝

點解我隨機反而多傻鳩
定係大家都鳩玩所以睇落好傻鳩

話說mc_y_u係咪好出名
琴日聽新之舞王講起佢

rank又唔覺特別認真，絕大部都係射cancel射，落地再loop，格機就鳩衝

少數真係識捉時機又難射中，放鬆打反而發揮得好d

打RANK打到唔想玩 走去玩房
但係日SER打房果班民間人有8成係老手
成堆都至少佐級水平

睇你打到咩牌姐
RK都見過好多冷門機 雖然唔一定係勁

講真，好多銅都好勁抽，rank係得啖笑

part同一個人連輸俾銅隊，但連贏金銀隊

你話掛住個金牌型D咩，用民間人打贏班人咪重爽

開埸又唔開side 7 算點

咁的確係咁
最簡單講，新之舞王同日本人約戰，輸到冚家鏟

而新之舞王已經叫係最勁嗰批（當然好多隱世高手嘅，但佢唔出嚟好難計），而屌打佢地嗰班日本人，係pdf best 64定咩only

比例問題都屌打港伏啦

講左8割 7割 6割 5割 係4種難度
差2級基本企到俾人打

藍牌學咩人抆線

係，每下落地都會中槍
班人真係新人類嚟

港服嚟講，就算有落地失誤都唔洗太驚，冇人識補位

庭爺2000機打前 3000機唔敢打
所以3000比人撳住打
可能改2520好d
但黑狗都佔上風
其實唔差
雖然對面應該得頭兩場認真d

明顯啦，頭兩場對面摸底

之後發現對面太鳩衝冇咩立回，整理下就識打

自問自己脾氣唔好，都廢事打rank

我靠隊友贏都係比多虧你了

Team Rank可以揾Partner
好過打Shuffle

而家d新手一開波係唔係都講句「後退します。」先
但一樣係光速俠

其實佢地知唔知咩意思嫁

利申：咩人都唔會信

可能係以為你退後

點解個rank唔比人悔手
成日手快快先見到對面紅線

可能想多謝你carry
不過依家都變曬貶義詞

有d人以為果句係指示緊隊友

那有拍拿你老母.jpg

都係 你打得好認真想沖上去咩
隊友幫你5秒一爆

屌那星又話青no wifi
入到去對面兩隻黃線

打到上去少尉攞咗個獎杯就好
其實Rank都幾辛苦

房主no wifi

每日打1粒星已經夠

想問下任務H-06有無咩tips，打咗好耐都S唔到

其實冇你諗咁複雜你手指公㩒實三角，食指㩒r2系統會當你㩒boost

大家有時無時覺得自己唔會再勁⋯
玩到懷疑人生開始。
打rank係咁輸

Partner都係街場友嚟，多謝bamdie今集加個功能俾人揾指定Cost
成日揸巴力揾2500Cost Partner

影埋咩關來事

順便小弟都請教埋呢埋極限任有冇話用邊部機可以清快d

有

我自己用織熱爭奪高達,99%關都S到

Wave1 精神感應渣古*2+GP03S
Wave2 超長血嘅高達+Z高達
S rank出強效實彈攻擊嗰關

打街場新手打黎無進步。打rank成日輸。
愈玩愈差

有無諗過換機打

用v2打
成場最好唔好比人打到殘血
有覺就開(最好搭埋ab裝)

睇replay睇下自己衰咩先啦
唔知自己有咩問題點搵到方法解決

搞左GP03先再打精神感應渣古
較隊友分散
第2回合就較隊友集中打高達,之後先Z

我唔係過唔到，係S唔到 試過俾人剩係扣400血大概兩槍都要得A

試下先咁

我就係S咗先咁講

有時落地無boost，唔識擋，但唔知點練

但我剩7xx血都得A啵

多數attack score唔夠

隊友死左都有D影響

有落比人打落地，人地開地圖炮。或者金色摩c 果d 橫掃麻。唔知點走

真係啵，多謝兩位，之前我以為扣得少就得，今次9衝瘋狂輸出，隊友死少兩次就算我殘血952跌到160左右都S到

金色摩c橫掃跳高咪得唔好左右飛

盡量唔好令自己冇boost落地
落地嗰刻剩得越多boost 硬直越短

如果佢住得遠（香港以外）都可能會黃線

波蕾卡碧尼mk2好似幾好用，出新類型人能力嗰時可以無限浮游砲， 部機只係2000cost， 算唔算屈角? 利申：新手唔係好識玩

其實可以臨落地嗰陣拉盾

感謝

係新手用易用

就係唔熟，唔記得拉。打電腦好難練⋯

打電腦試下招招都用盾檔

我shuffle個分多過TR 百幾分
想沖少尉

放心 少尉有手就升到

玩左2星期想沖少佐係咪好天真

港服絕對唔天真

呢個時間點為隻game買部ps4打會唔會好on9

真
其實我差一百分 但加下扣下變相有時變左白打
身邊啲朋友都係打TR升
得我係單排

收2手 千令蚊

買部PS4返嚟就係為咗打機

都就嚟出ps5 心大心細

港伏d銀牌，3-4割水平都打得上咁cheap 架

唔好雷得太過分 疊下場次有機會既

同埋點解打tank 我會輸果多扣得多過人⋯
我玩得好過佢

堆屍都上到去

到依家仲睇到呢句
開頭ps5唔多驚 隔多排出pro又唔洗買

Ps5有普及大作起碼年幾兩年後

ps6 先買

想問下有無升rank 個分表。
同埋係咪要連勝先會升？

咁計落都唔係差好遠啫，以成個日本計嘅最top64喎
日本有一億人，香港唔夠800萬
人地top 64比例計算就係我地最top嗰6個

呢個仲要係按人口比例計
按遊戲人口比例計就只會更誇張

TOP 64講緊全國大賽喎，要過埋地區先有得打，實力已經係日本最top嗰堆

我覺嗰位ching似係講緊格緊一set既時候轉lock會照繼續格原本嗰個人

答案係是的，你cc or step之前你喪轉lock都好，你套格唔會受影響，例如你bd 1出緊橫橫nn橫橫nn combo，用呢招偷望人地teammate 可以極大程度避免比人入三連槍

Hkgflere清咪巴力打rank啦

其實有另一個「多虧有你在」
感覺上好好多

每日打（到倒跌）1粒星已經夠

Ching唔好用巴力啦同你打過你用excellia仲好

有興趣就睇下當消時間

呢個係3D對戰，多D利用埋上方
但唔好太多，落地會硬直死

ps5出時港服得小貓三四隻

solo就由佢喇

有 我都想再勁啲

巴打爆Seed變左第二個人屈住人打,但完左後俾人屈返

係Rank唔係Tank

今集個加減分準則亂鳩咁計 冇準則

上面係咪有人part我exzelia話ok
但下下隊友大機dog rush死先
連豬幾十分真係好難忍

電話自動變左tank 無睇到
Thanks

計分升

紅西d飛彈好難捉摸

比甩毛追準備定拉盾實有啲用

你用巴力純粹係人肉箭靶。。我係頭先隻x2...你俾我射到豬頭咁..

STEP就搞掂

我都諗緊買唔買個街機掣試下，但如果買完發現唔係手掣廢係我個人廢會好難接受

究竟有幾多痴線佬一上場就當自己係基拉

死衝爛衝 衝晒所有命直到冇血都照衝
跟住死撚埋

有無巴力教學 我連cpu都唔夠打 勁難埋身

啱啊 新手都唔知買唔買好

符合人設

岩岩轉果排實會廢過之前
習慣左應該會好D

點解咁快打上8千幾分
一日要打幾多場

識預判到人地啲招
識得開盾擋

但點解開盾個下得咁短時間有判定
成日開左盾，但下一瞬間冇左盾動作個下支炮先射到黎
結果就食晒水喉
明明睇片見其他人可以hold住個開盾動作好耐

係咪冇哂boost呀

後 前 拉實個前掣…
冇boost的話就會自動解除

琴日收工6個鐘打左千5分
有心升就得

分析下啦，佢射擊2發要注意彈藥管理，中近距一中就最好用zig zag飛埋身連技。霸體係極近或者屈起第係好撚好用。如果中高階玩家會用後格落到地再step回滿boost.注意冇哂zig zag最好拉返中近等回彈。
我主玩射機通常等巴力zig zag完直衝果刻用down炮，所以可以用完zigzag直接用霸體衝埋身

冇哂zig zag同霸體*

巴打係ps4直接share去twitch？ 定係用capture card

Capture card

唔怪得唔會轉歌

到底極限任務 X 區點過？ 加哂攻擊仲有extend 時間都過唔到
Btw 我用nu gudam

你已經發現咗，唔使買都得

btw
街機掣操作上靈活好多，優勢在於拉盾/轉身/cancel落地呢類絕對流暢過用手掣
其他方面街機掣做到既野手掣都做到（應該）

用手掣揀啲易操作既機體玩，玩熟咗再買街機掣都未遲，反正而家都炒到戇鳩鳩

成日都掛住後前後前後前咁推菇
原來係拉實前就得
學到野

巴力/巴巴托斯/FREEDOM/突擊/BUILD STRIKE/AMAZING紅古/gp01
呢幾部邊部易操作d 想搵隻main練 自己比較鐘意呢幾部

仲有特格can特格個啲都難啲
手掣default R2, 如果狂禁會好易bd左一下
但就咁bc一齊禁就會冇左個問題

新手廢柴想問下哈母太郎部機儲氣個mode有咩用，同埋招變型應該點用

同埋seed機自由正義果d個爆seed技有咩用。

開始玩嘅新手特別多嘢想問

極限爆發模式有無邊幾個任務一定要S？

而家打過咗先再算，之後再上10%晶片+分重打

我random應該百幾場
宜家都係得一千分

加攻 射擊武器個樣有分別 飛彈多兩粒 水喉粗啲

回一半boost 機動上升 扣boost少左

我覺得呢兩個問題都要加落q&a 單計我自己都答左4-5次

想請教在故事mode如何一打四？
簡直係搵笨

Ck巴carry me

淨係用過巴力
2000巴巴可以練下既，2000Cost入面機體性能排頭幾位

比甩毛追同巴力打準備定拉盾實有啲用

你個一擊必殺呢？

25巴巴何如？

甩毛擋完都冇用

唔該曬巴打

你大機carry我就真

想問埋哈母太郎招變型應該點用

加咩q&a

根本應該自己上wiki 睇

玩具

200場岩岩好少佐
不過係垃圾港服

9割

自己無用 但partner有用 我見主要都係人地唔望佢嗰陣衝過黎用水喉抽水 主要用黎走位

玩通訊戰好玩d

我都想

一開始就衝

贏一舖得十幾分
點升⋯⋯

輸都係扣幾分

只要有3/4割以上 應該點都升到

較電腦做住沙包先啦,自己快手殺左一隻先

係呀
不過好慢
見到人升到Major

新之舞王live果邊d觀眾好低質 成班冇玩又扮哂識 問埋d垃圾問題

不過練咗陣大掣都係覺得好唔慣咁

diy大制！

係要d時間習慣

最唔慣係step同埋後格成日變咗做橫格咁

我都係玩左成個月 順手左少少

我開始覺得有好多文盲打高達
好地地講晒我打前
佢都可以無視 唔理 鳩衝
死撚咗周圍話多得我

我真係屌佢老母啦
呢集重要改撚咗最尾個通訊系統
冇得屌柒人

你哋用手制叉緊A/B嗰陣點轉lock？
用食指咁圓圈咁到手指抽筋

後格變橫格，你地用咩掣？
我之前用hori桿都係咁，換左三禾桿同8角底板就冇再有呢個問題

用三禾桿
玩狼王成日要 後格 step 橫bc
成日出錯前bc/卡左係空中放尾
8角底板真係有幫助？

L1=B
R1=A

多虧你了

港伏真係打後好過
反正講咩d人都係衝

睇人屠魚想啲觀眾問咩高質問題

好多人輸左係咪係都多虧你了

hori
之前用炮渣想用後格掟斧頭成鳩日變撚咗做橫格

我覺得有d

不過你話出錯前bc，又好似唔關事喎

你其他制點set?

佢可能唔認真 成日俾人屈機

加多個R2=特格
其餘無轉

屠開魚咪比正常人屈囉
畢竟鳩格都贏到

FLC廢到傻
衝衝衝衝到冇boost放支援

呢度D巴打重勁啦
見佢淨係鳩衝, 鳩射, 冇控位避招意識

你見佢次次十幾秒第一個死就知

巴打唔洗咁嬲
我都睇化咗 得閒打隨機算, 隊友on99既由佢死晒, 等下場
唔好玩到自己一肚火

btw 巴打, 可以較唔show通訊
我都較咗之後冇咁燥鳥

嘩你地咁勇既

可以嫁咩？ 我check check先

見到你哋特登叫佢唔好用巴力真係笑咗

有冇發覺佢成日撞邊界
不過我都覺得佢好勁 (一開始)

去設定到較, 唔好理D on9仔

屌 好撚sad
岩先重有個港仔message屌鳩我

勁嬲 班弱智鳩衝唔救機

嬲到專登用psn msg??

巴打咩rank咁癲

銅牌仔夾住個大元帥
咩都唔洗做
lock佢唔lock果個
輕輕鬆鬆咁贏
完美享受咩叫被carry

呢隻game真係好易打到人燥底

練eq最佳選擇

佢係囉
都係果幾句 垃圾 老母 blablabla

銅only 好低grade
我都未屌佢

佢for fun既姐

咁我寧願睇佢衝下 有得笑下
都好過睇reborns左跳右跳前跳後跳既

真 ...仲有耐性

岩岩買完大制發覺唔岩用

咩制 待收

好驚

戴個頭盔先，我空氣玩家嚟，勁廢，淨係得把口

我想問係咪只要用日版PSN就玩到日服？

你要唔要平200俾你 $1600

岩岩拎完貨返屋企試唔熟

你咁講又啱

睇みねね玩見佢用鳩機玩，笑死

00q 全劍真係幾勁
又射得又郁得, 盾衝又屈

盾衝打射機=打緊聖鬥士
不過對高手就冇用鳥

你練多一個星期先再諗啦
用PS4手制玩冇將來架

最緊練緊Age自我背包，佢後格有招保護盾，但成日禁極都禁唔出反而出左格鬥，有無高手知點解？

官網買1709-80
姐係1629

可能我2000Fun買貴左

係 仲要免費送貨上門
仲有官方保養

依個真
啱啱睇佢白卡夾靈格斯個幾場真係笑死人
俾自己友斷combo結果輸左

繼續試下先囉
有心打高達 遲早鐘意用大制

唔緊要啦 我練多陣先 睇下用成點
如果有巴打想要同我講 價錢可以傾

後格個武器叫Pressure
佢有一行彈數
你用晒佢咪唔畀你出

試多1星期先啦
用2星期應該有返手制8成功力
之後都係唔想用大制先放啦

你地大制會用Ps4SETTING定PS3 setting

到你想玩d有叉射同叉格既機既時候 你肯定會後悔你賣左個大制

睇隊友吸唔吸到lock
琴晚有場用x1改，無敵風火輪一次過打哂對面兩部標西，好爽

喺full左都襟唔出，有時俾對面打到翻低，起番生諗住用呢招救命，但出唔到變左出左格，唔知係我手殘定點

你個後撳得唔夠準確掛
撳實個後掣 之後再撳格鬥 冇咁易手殘

我CPU都唔夠打點解打隨機非RANK會係咁贏

好多新人/練機

有冇ching用緊Hori Fighting Edge 刃 會唔會太嘈?

我玩巴力連贏左幾鋪 d人好似仲易格過電腦

係有一關你要得一個打4個，重要係hard
難打到

1打4應該得槍機全程射BD射BD好打d

電腦會SETP同擋
新人唔會

Thx再試下

thx參考下先

我自己就全部default
L1改特格 R1改副射 R2轉LOCK
蓄緊射果陣可以R1出格 X正常按到可以噴氣
蓄格果陣就R1出射 x都正常按到不過有時可能要就隻手指公就下位

梗係PS4

唔好諗住街機掣同手掣一樣摸兩摸就熟手，手指啲肌肉記憶無返一頭半個月都唔會有

lag嘅話格機一定慘過射機

唔知點解同fd夾固定(無開mic)易贏咁多
打隨機得5割
我真係好撚廢

同你相反
隨機曹長
固定軍曹

打打下無啦啦htmi線鬆咗定係唔知咩事
聽聲打贏咗
我覺得自己好似俾杜比安上咗身咁

唔知咩事明明之前玩到去sergent今日入game個分跌返落去coporal 單排雙排都跌左分 但d對戰次數紀錄同機體熟度又冇錯到
有冇人試過？

newtype

上網搵更新好似係1.08,更新完之後入到game轉ps3控制,再禁實select插個制就用到
前幾日個fd都係咁 ,搞左好耐先得
希望幫巴打慳番幾百蚊

巴力特射斬中之後接特格點解有時會斬唔中?
而家我有陰影特射之後一定接虹STEP再特格

固定知對方打法已經差好多啦
隨機10個有7個衝 1個打後 2個飛都唔識

如果1400我會買

我新手覺得京寶梵幾好用，係唔係禁用機？ 我發覺一用親d朋友就唔講嘢，die air左

利申 對上一次玩係GVGNP 時代

最強1500機之一
D血係1500機但係性能唔止1500

原來係咁 新玩 依家玩開都係 f91，銀斯魔 ，京寶梵 ，有無2000好推介

F91提早放棄把啦,個最大移動玩得一陣都痴線上集都冇佢咁快玩完

Ⅹ2 露娜渣古

Build 西

我都覺 F91 唔同曬以前 thanks巴打

邊有禁機

我用左一個月先熟 用熟左係好玩過手制好多

上集叫2000機Freedom今集連扮都冇可能

因為佢哋用開開都3000機 我怕佢哋覺得我攞啲低course 機 唔係咁好

推2000巴巴托斯

可以睇下佢教點玩

巴打你係跟街機mode定Ps4機mode

你意思係按鍵？一定係街機mode
冇人用大制玩ps4既按鍵設定

cost組合又唔係一成不變
打下其他機咪幾好 起碼知唔同機既打法

新手想打電腦練起

分歧戰鬥難易度set幾多好？

同埋發覺格機打MA好似特別難打

有無人試過mayflash大掣?

進化成為新人類

唔好急住打傷害，拉下佢地，拉到佢地企埋一直線，佢地追你就遊花園

我自己就step step step咁玩

鳩玩緊啫

新手俾人carry唯一要既野就係保命 再因應自己技術去逐漸增加你要做既野

Lock實佢唔lock嗰個->幫手射佢唔lock嗰個令佢唔會俾人黃雀在後->協助進攻

細機要做既野大概就係咁多

有無巴力教學 想學哂鐵血系

大把人連cpu都勁過佢

Timing唔啱

唔好玩銀斯摩

點解？

銀Sumo係果種 就算你練到出神入化都係做唔到D乜既機
玩下都ok 但唔好太投入練呢部
雖然F91都麻麻地 但至少練到走佬技巧

F91好用
但薄甲

要玩直接玩金色

有埋機係街機唔俾月費無得玩 但嗰堆9成係廢機

2500:命運 w0 金迷 X
2000:impulse zeta 銀斯摩 死神 重炮手 橙大地 龜霸
1500:渣古頭Z 白mkII IJ 陸高 V 黑mkII(?)

呢堆入面9成都係本身有嗰部機之後出弱化版 黃字叫還可以 紅字係值得練

啱啱拍部勇者式,完場送咗一句多虧有你在,我已經分唔到佢係唔係串我

有場對面strike freedom +exia
exia沖都慣左 strike freedom剩係識飛到超高放全彈 浮游炮就剩係放自己

然後我同隊友3落左部exia
如果機鋪應該有得睇真人kof

レクス對綠lock嘅player用bd格加cs再轉返紅lock player係唔係條尾會插紅lock嗰個而唔係綠lock嗰個
Sorry for 1999

你放ca嗰下望住邊個就會打邊個

咁我明啦 但係點解要用bd唔用特格放ca?
特格唔會省氣啲咩

想問個情況 隊友3000射機eg 3高 SF 甩毛 紅lock極長機
自己打2000 exia 標西果啲
但係個隊友打到後衛咁長期紅lock綠lock位射
對面壓過嚟我機動又追唔到隊友走拉槍
紅lock又唔夠隊友長企返有紅lock位就即刻俾人集lock打到仆街
可以點跟佢打後衛。。。

Bd格有一下個慣性既速度係快過特格好多

佢咁龜你咪一係行出少少純迴避吸lock俾隊友捉人落地

哭撚住一推

你試下綠lock bd格把野fing出黎嗰下放ca之後再撳一下C小跳

我認得你
用下腦唔好9衝好嘛

最易用得好應該係標西
平時 A 下AB 下叉下A, 有乜BBQ PARTY就特格過去解圍
人地就著地就AC A

啱啱見到佢出嘩 屌 跳一下好似reborn碌咗兩個圈咁 原來我一直用錯方法玩雖然幫我上到中尉

MAJOR穩少少都升到冇乜難度
應該係話金牌前都係打得穩就升到

幾難就唔知
不過格機打ma真係玩自己
一係轉機
一係去玩free battle練習

你平時BD格把野未fing出黎就出左CA?

係bd㩒完b個下就放咗ca 搞到我以為同bc cancel一樣
跟住我就淨係用bc ca算 唔搞咁多野

有D強慣性嘅cancel都可以撳多下C飛遠D

大制苦練緊assist main can, 特格既assist都還好,
特射既assist 真係搞撚到我隻閪手打撚晒kick
仆街我直接set多粒制做特射

約戰群400幾人啦！

你可以係佢直播果陣問
或者youtube佢d片留言下面問
佢都會覆，朋友介紹睇完佢直播教d重點後真係進步左好多
好過新之舞王果邊講真
之前屌hori pro n隻制垃圾
之後開箱mbon皮既hori pro n制又話好正好好用
留言問中手問題唔撚答 果d咩點睇xxx高達？既垃圾問題又係咁答

禁斷

有乜心得技巧
唔知點解覺得炮渣元祖果d好用d

轉彎炮捉左右我練左一萬場

1機雙打可唔可以一條友手制一條友大制？

可以 大掣喺部ps4角度嚟講都係一樣

用艾比安破佢霸體
連到佢倒地

新手想練標西，有冇片學下

依家好似想買大制都買唔到 新手想直接練大制

巴力要入到格lock先得， 會俾人拉死

睇下有冇二手

湯魚湯到上元帥嗰位？

教你如何違抗普通巴力

呢個真係新手必睇

電腦is on9 鳩咁遠左右左右

新手入隨機組隊房
唔好入固定，固定heir極都係會好認真咁想至少10 win

team random先睇到個人實力

曾幾何時日本人= 打機叻係真既
但唔少遊戲向全世界開放後大家先知天外有天
垃圾韓仔士誕一個錬死全日本
街霸上年全世界總冠軍係idom
摔碟亦都由韓仔拎埋
更加唔好講fps moba br
日本人只剩一啲封閉遊戲仲可以自稱高手

對比起來香港人，連區區日本都未必鬥得過
電莖界香港只有一兩個奇才係事實

between我覺得mbon最大最大問題係過時，真心唔覺得同當年既fb有乜特別，利申現在銀牌仔，周末周日先玩

香港代表打top64 都輸少少
其他人輸好正常

For fun 我都係入隨機多
固定果d 9成屠房，一係老手扮新，一係有老手入房屠新手。
房主九成唔會踢

真心唔明屠黎有乜意思
好心房主設定埋加入軍階啦

random 好lag

冇用咖，限軍階都有唔少唔打ranking 但識打既人
我間唔時都遇到d 自然人係房度屠人。
講真有時我入新手房會玩下d 唔熟既機，大家鳩下。
但總係鳩緊果時黎幾隻高階巴耶力，完美

me萬年民間人

新手玩隨機拎番d自信番黎
打新手場比人屠到仆街
打rank都叫做有連勝過 好感動

8強個堆9割
top 64, 8割
日服有7 割黎港伏任屠

利申6割

SHUFFLE最主要好處係睇下自己配搭唔同機時既優缺點

咁咪設定埋勝率限定
日本仔好鐘意咁做

新入坑... 上一次煲已經係gvg np
想問下獄天點打巴耶力..如果partner唔醒水真係比人屈死角

介紹拳霸Q3 愛国愛黨

所有槍機都係拉槍巴力

泡菜個環境咁support電競
根本無得同其他地區比
日本無梅原嘅話而家環境一定衰到貼地
香港個環境就更加唔使講

差a輕鬆

唔好剩係拎泡菜比
SFV 冠軍係美國佬，照樣同日本差唔多SUPPORT
梅原呢期就係知日本仔冇佢唔得，打得好落力贏好多
LETS SEE 今年會點（不過今年應該好少比賽）

佢隊友有時都話佢

加返條眉毛比佢可能會好d

唔準你咁講
ZDX時代一定用佢名
FB 時我主力漢布拉比
我勁鐘意佢

佢又真係勁到仆街

佢先叫做真男人
一個單純嘅軍人，生存喺戰場目的就係戰鬥

打rank easy過打 casual

zz俾個執垃圾嘅細路打爆

執垃圾既細路哈曼都打爆埋 咁諗會開心D

執垃圾嘅細路應該無乜人做到佢對手

mb時期官方見D人覺醒同drive一齊用
先mix埋一齊

MB個發動方法好反智

其實MBON本身係好GAME，只係真係太舊

如果開格劈會多好多玩法既
中距離射擊戰而言同原祖EXVS分別極細
同FB最相同既地方就係周街都REBORN

標西架飛機係點判定點走好
飛到鬼咁高又望佢唔到
次次見標西放飛機都驚驚地

本身evo喺美國搞
其他主流比賽都多數開喺美國
比起海外玩家自然多咗機會賺分
再講sfv一開始就係家用
加上玩法易咗先多咗新人上到位
你睇下punk舞唔舞得掂usf4

你見佢放出黎一秒到bd大跳一下就避到

EVO係好似歐霸嗰種盃制
EVO贏只代表好運同實力嘅表現，都係超級勁架啦
但街霸PRO TOUR係全球搞聯賽制，唔係剩美國搞，真係打咗好很多場先分到最勁嗰位，所以呢啲冇乜講運

醒既人會趁亂出
望住你出就冇乜意思

レイジ!12番のスロットを!!

係因為分開既話細機太勁 每部機都有條drive

動畫有出過呢招咩近排追完好似唔覺有 係咪要重睇多次

借少少位嚟，光復香港你我有責
上mbon等打搵房呢啲時間上twitter就啱晒
國際戰線多你一個真係好多

國際線着晒火 快啲入黎幫手

唔一定動畫有先出呢招
個時雷霆第二季未出就出左滑板

我想學下野

標西其實都係果幾樣野
叉B, 特射落地, BC後格派生
你上YOUTUBE搵部機名大把片

周街REBORN好似去vs2都仲係咁

唔係hi nu咩

屌好撚多wifi狗

所以以前d人都係1500機黎單挑 4個drive
不過有時手殘諗住cs就開左

依家係2500果埋gunpla

要無REBORN應該要將佢個變身變返做Nextplus個版本先

Next plus啲fang到底有乜用

所以我覺得mbon最平衡 不過reborn個bc要再跳得無咁遠 03要要下修返少少 咁就真係完美

上次我拎住幾乎全game最快嘅Trans-am Qant要BD 6下先可以由Side 7個斜坡飛到去另一邊牆
Reborns Gundam 後BC兩下就到咗

reborn個問題其實都係中近掂唔到佢 但係又係咁比佢d bits打中 近身又assist落地咁
03最智障係綠lock d導彈會四散 同埋ac補正太大
我覺得要識打佢地 除左自己練好一部機同技術 仲要試下用佢地部機 可以捉下佢地弱點

最快係多二爆mode f覺 或者sf

淨向後跳係甩唔到誘導

佢彈得快過枝槍 慢慢落地都仲避得切

呢隻遊戲 有心拉你既 你點都捉唔到佢除左brust之外

佢彈到咁遠咪圍佢partner

第4集打kirara個時
雖然冇爆風

所以雷達好有用 除非佢唔救機 如果唔係通常都係夾佢隊友 等佢救機果陣就會易打好多

唉好能慘，積分俾人屠

007S個gn field擋咗加唔加覺醒槽？

睇完佢d片
真係學到野
睇wiki同高手用有時都唔知自己應該點做

唔加
成隻game得 後前 拉出嚟嘅盾擋到野會加覺醒

屌原來係呢下, 真係睇完都唔記得
19:31開始

你真係好似d怨婦
依家狼王綠lock bd格叉A小跳飛成個場添啦
你隻qanta追唔到嘅機係咪就係廚機

reborn變型中間要加幾多細緻操作先會真係玩得勁
有掂過部機就會知 下下變型前都要bd或者step先會食到個慣性
連續跳又要step得順先可以甩誘導

話時話岩岩睇完build divers, 開始睇re:rise
build divers無想像中咁爛, 後1/3講sarah果part其實幾好睇, 以少年動畫黎講都叫有少少有深度既conflict.
不過戰鬥場面真係不及前兩作, 次次都9叫大招撞大招就完

弱點係冇乜弱點結果長期用變埋周街都有既主力機

然後你會留意埋人地PARTNER都彈到好遠

你都係想講你真金白銀買隻game返嚟你鍾意幾時用reborns就幾時用姐

佢變形機制係有兩段 即係bc可以連續用兩次 即係你平時見開果種 當然可以加方向啦 但係如果連變兩次之後仲想變 就要step或者boost 同埋好似上面咁講 向後跳係甩唔到誘導 所以d人通常都係左右變 或者左右一次加後

同埋cannon變番高達中間可以後a一下黎擋追擊 不過每次變型都會用boost 如果冇boost都可以變形 但就會變成企係到變

咁都有得拗

F覺V2AB會唔會快過F覺SF 雖然正常V2唔會揀F

弱點唔多 但係真係唔好成日想埋佢身

點解出左兩個禮拜 仲有人未明d覺醒點用

因為D人唔識聽日文而唔去睇日本果邊既教學
香港呢邊既教學都係D 你呀媽係女人既內容

標準答案：真金白銀 / for fun

答我唔到就係度扯開話題 我冇用reborn架唔好夾硬套D標籤落我度

簡單講下
S drive加上彈速度同可以連射
E drive可以平氣受身
F drive可以加boost 紅lock格鬥果陣會有2倍左右既突進速度 同埋降低格鬥倒地值
主要作用就係咁 其他機體限定就唔講 同埋跟番cs既屬性 對應drive都會加快cs速度

我諗佢係講緊點樣覺醒, 個時機問題

平氣X 半氣O
因為真係見到好多新手唔知可以半氣受身

屌那星遇到隻新手用exia唔識step識係鳩飛鳩入格我反而唔識打佢

手殘 個個e drive個個唔用

for fun呀嘛
fb果陣d人玩幾年都未識，兩個星期太睇得起佢地了

D架仔玩得好D近距離預判真係好精彩

人地d reborn都係咁係人地紅lock入面對峙
邊有講到上面咁reborn就一定彈到去場角比對手圍自己隊友

我想問漆黑爆s定f

E

証明大家細細個就鍾意再生高達

唔係有覺就最好即用咩
依個覺醒game黎

終於有時間渣高達

講真 呢部野明顯係有返咁上下練度先玩得勁
唔鍾意呢部機大可以唔用 駛唔駛好似怨婦咁屌到部機一文不值
想圍喂威取暖都唔駛咁呀

vs2係大權天hinu喎

有冇邊啲標西Youtuber可以學下人點打長期2x%勝率

爆seed個D好主觀wo
有時我睇都內某所 我覺得要爆 但係打緊個個唔爆住

佢地通常留第2條命受身或者反打 好多都係睇情況 但絕對唔係人爆你又爆 或者老遠爆左再沖

證明係真愛

轉機

好難用
d人話新手岩用，好大硬直
我用delta plus 同名人渣好似易玩d
btw 3成勝率

冇比較就冇傷害
依套除左崩到仆街同大招系統兩樣鳩左啲之外都叫ok
但如果同bf比就…大家都明啦
btw白髮蘿莉